有無人等緊7月套妖怪人間

個陣睇電視2006動畫幾鍾意
個女人由阿嬸變左靚女

直頭唔係同一個人嚟

同貓女一樣大翻新

貓女個look都仲差唔多
而家呢三個得返怪物形態係同以前一樣

最似人型就係個男人

好期待呢套嘢
以前小學明珠台睇
記得畫風好舊
好似話為左成為人類 要一路做好事

比人類憎厭都仲要幫人

d聲優都出名

係咪好少人有睇2006個套

以前animax做嗰陣睇過

有無睇過個套電視劇

冇呀

新pv